721唔見人 831打死人

101！??
開槍殺人？
謀殺人？
槍殺人？
次次嗌到呢句都亂哂+細聲左

連係連登都係毒撚

十月一 射瓜人

大家反送中黎到今日，心中都一定知道五大訴求，缺一不可，但其實我地今日既民憤咁勁，係警黑勾結，黑警濫暴濫捕，我覺得我地一定要loop爆警黑勾結，黑警濫暴濫捕，不論街坊傳媒定國際都要入左血先可以迫政府回應，班狗官成日避答唔係辦法，你今日問佢，佢避左，咁就係完左，要日日追問，咁樣唔係要停我地既遊行加遍地，係最起碼不幸被捕既義士受到最低傷害，起碼有機會由打十棍變打五棍先，希望大家幫手推到置頂
五大訴求，缺一不可

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］